有圖！！！！黑警舉真槍！！荷槍實彈！！！！

嘩屌！

推啊喂
live立場話最少出左胡椒

鬼又做野了

推

拉左人話佢襲警

傷咗個係25狗？

哇 屌

屌，死黑警

屌你老母

痴撚線

呢支一定係實彈

屌痴撚線

up

已入機場範圍舉槍

實彈

8.18!!! NOW OR NEVER

死黑社會

鬼佬唔來了

大大力推

次次都係架啦

推推推

可以凖備send 去ICAO

Be water

痴線

左輪手槍

忍唔到手㩒左落去就大獲

8964

香港咁多中共國企 點解反而去搞自己啲公共設施

槍殺鬼佬了
factchecked

係咪癡線架

Cls

今日很明顯有強國人、藍底人士甚至係黑社會收咗阿爺錢去機場block旅客，目的係搞臭示威者形象，顯示俾國際知道呢班係唔值得同情嘅暴民。
今日你有無中計

push

完了

食指放左入去
準備開槍

講左好撚耐機場特警開真槍架啦

推 五大訴求 缺一不可 818 百萬人再遊行 721 警黑勾結無法無天 葉虎幕後黑手

推呀

好鬼，開頭佢地塞完狗車，之後唔見晒，明明咁勇同好多人，但係唔敢同班狗打

玩GTA 衝機場都五粒星啦

Clssssss

真槍 痴撚線 人地又用左咩武力要拎你用真槍

唔係呀 係佢自己跌親 示威者想扶番起佢咋

想睇佢被人打嘅片

推呀 721 811

一起底發現你個三毛都出名

但呢件好似普通軍裝, 唔係特警

機場特警, 深藍制服

想睇翻條片 實好正

俾人圍先蚊真槍

軍裝狗黎架喎

夠膽就射屌你老味

機場特警用左撚架咩

屌

Push

生命受到威脅可以拔槍

On9仔依家變左警察響機場舉棺嚇走遊客喇

閱

黑警又助攻

嗰幾條金毛好明顯係黑社會，又警黑合作

呢張圖可補血

專重前線 佢地有智慧決定

推到成隊狗重組

上次雷明登都係實彈啦

前幾秒比人逼到埋玻璃
生命受到威脅可以拔槍
又無錯喎

左輪

冇片仲好啦

612 721 811

最緊要有外國記者影到

金毛就黑社會

拉左兩個手足

仆街

不分化 不指責 不割蓆

上次有得賴, 今次無啦, 一係話係水槍

不分化 不指責 不割蓆 !!

如果唔小心射中個外國籍點算

左輪 cls

無得講 佢俾人圍打緊

同意呀 你可以話佢黑警
但係武力層次上係冇錯 我睇住比人逼埋牆打

夠膽咪開槍

有生命危險，知後覺得減低，無開囉

不分化 不指責 不割蓆!!!!!

dklm

不分化 不指責 不割蓆!!!!!!!!!

鬼想入黎拉人,個班著黑衫輕裝備,想來拉人

隻狗俾人圍到仆街

721 811

屌呀 ...

三毛唔該食屎

屌你老母夠撚疆你係機場開槍啊

好奇怪 又會入去落單俾人打 又會袉槍

機場機場

PUSH 721 811

劇本

推
兄弟小心

不分化 不指責 不割蓆!

描準左

水槍來的
from PPRB

push 黑警

推

［緊急］必須立即停止互屌捉鬼等行為！

818

都算係咁， 俾5，6個人搶左支警棍反打， 落左地有人開始踢頭先拔.

武力層次上 佢拔槍係無錯

開槍啦黑警

合理，阻礙救援，告佢暴動都好。都痴撚線，鬼撚到跳舞。

不分化 保持警覺

小心暗黑兵法劇本：

內耗：內部分化示威者、
酷刑威嚇被捕人士、
邊緣打壓香港 渲染港獨阻抗爭之風蔓延內陸、
逐步暴力鎮壓 拘捕前線瓦解、
文宣抹黑 嫁禍 插贜示威者、
暗殺第一滴血 逆轉民意 國際譴責、
人民絕望噤聲 憤怒冷卻、
中立派賺錢派 政治疲勞、
鼓吹經濟下滑 富豪商家屈服 加速瓦解、
拖延分散擊破 學季始開、
雨傘結局 不了了之

—————————

十項推文 試著說
勿忘612、721、811

811警暴連環
⒈蓄意謀殺女救護 布袋鉛彈瞄準眼球 永久失明 面骨碎裂、
⒉插贜竹枝 造偽證 誣陷被捕者、
⒊地鐡站內 水平發射催淚彈CS神經毒氣、
⒋警喬裝示威者 發動衝擊縱火、
⒌普通話軍人 多處滲透武統、
⒍一米內行刑 掃射胡椒彈槍、險釀電梯人踩人、
⒎縱容黑幫橫行 毆打記者路人、
⒏濫暴痛毆 重創被捕者 打掉門牙 血肉模糊、
⒐屋村老人民居 發射催淚彈CS神經毒氣
１０. 殘害救護員、救護舉旗警告 尖沙咀阻礙救援 違反國際人道法 屬嚴重刑事罪行

August 11, 2019 *** Police Brutality ***

⒈ Macilously and unlawfully cause Greivous Bodily Harm - Gun Aims for the head:
Shooting lean-filled pellet round directly to a First-aider’s eye, causing grievous bodily harm including:
- Right eyeball RUPTURED.
- Permanent BLINDNESS.
- Eyelids and tear ducts LACERATIONS.
- Facial FRACTURED.
⒉ Planting fake evidence on arrested protesters (putting sharp bamboo into protestors’ backpack)
⒊ Unlawfully & Horizontally lauching TEARGAS canisters INDOOR (in MTR subway stations at civilians)
⒋ Officers disguised as demonstrators to take the lead, and incite them to violence.
⒌ Mandarin-speaking officers spotted: suspected to be Mainland China officers undercovering as HKPF.
⒍ SWEEP-SHOTTING protesters with projectiles (Pepperball Pistol) at less than 1m range.
Shoved protesters down escalators (almost causing STAMPEDE).
⒎ Turned a blind eye towards gangsters(who support HK police) chasing up
and beating pedestrians, reporters and protesters on streets.
⒏ Bloody arrest: Brutally beaten up arrested protester (protester who was under control - wrestled to the ground moaning in pain with front tooth knocked out).
⒐ Launching TEARGAS canisters in suburban area populated by old residential buildings(outside the elderly homes, community centers, and nearby residences). Pepper-sprayed residences’ on-duty security guards.
１０. (Serious Criminal Offence) Obstruction of medical care - in violation of the International Humanitarian Law. First-aider raising the Flag for Warning in TST.

本身落後緊警犬又og

機場舉槍，一定要手推向全世界發旅遊警示！！

真係開槍就國際了

為左隻支那狗死

開槍呢

你哋就快玩出火，大家都冇好處

香港人預左死
開槍射我

唔係幫狗講野
其實係合理拔槍
佢俾人圍到仆街

班勇武咪無啦啦挑班狗機做乜鳩呀

我吊 大逃殺

焦土！

推

另外幫手推到黑警變不可信證人

我係一位EMAIL左各泛民議員懇請搞818遊行同聯署既網民

開左

圍住公安>狗入黎做show>鬼屌人帶風向>全部跟住屌>鬼衝>全部人衝>防暴全面進場。。。

根本唔係割唔割問題

屌比人帶風向就跟
On9

有冇人用下腦
機場步好棋比佢地搞撚衰晒

block

612 + 728 + 811 = 911
SHAME ON HK COPS & GOVT.

你以為機場係庇護站？

拎膠槍射頭：警員好克制
拎膠槍行刑式射頭：警員要控制秩序
拎真槍指住示威者：警員感受到生命受到威脅，但保證不會開槍。
拎真槍射人：考慮到當時警員受到攻擊，向示威者身體非致命地方，可以諒解
拎真槍射死人：考慮到當時警員與示威者衝突場面混亂，警員開槍屬自衛。我地警方會進行檢討。

被人圍咪抆槍
好出奇咩

手足小心,盡量睇撚住D出入口

胡椒水槍

開左真槍
屌你老母

文宣：警察疑機場開槍 置香港於萬劫不復之地

喂你冷靜D

佢無錯，比人打死都出槍咩唔通

想問機場交通情況點前線小心！！

補血劍

黑警 機場 舉實彈

上得連登耐
晚晚都會全面失敗一次

但其實點都會被紅媒做

吊呀

地鐵站都夠膽射TG 啦

打記者打救傷唔打狗專打車，好有智慧。

敢開槍先算 開槍就全香港攬炒

咁樣係自炒唔係攬炒呀懵佬

國際新聞！！！！！

佢符合晒條件拔 呢班豬隊友真係

.38

聽日再去機場，日撚日去！！！

今日大家衰衝動，聽日唔會。

全部靜坐宣傳，唔阻旅客，機場講好左係和理非

咁鐘意衝唔該留力出街私了啲狗

頭先係砰左三聲

開左真槍？

嘩，屌，又有失控狗

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

隻狗衝入去人群度 2打20
跟住就蚊槍

所有狗都有槍

焦土

我仲奇怪點解啲人嗌放救人但停哂喺門口

警察又想殺人
呢場抗爭如果我哋輸左 小心遲D出個街都俾人話襲警一槍打死

唔好推啦 個黑警俾人圍到打一落地 佢拔槍自衛架

警察會唔會去樓下扺港樓層打到港遊客？

不割不分

721 元朗恐怖襲擊
811 實彈爆眼 室內放化武 扮示威者
813 國際機場舉真槍

推 黑二哥出黎答

雖然係人話 但我見到呢d 留言竟然覺得奇怪

有冇片

岩岩係完全可以開槍
大家唔好再玩火

請所有機場手足馬上撤離機場
避免與警方有任何衝突

今日人唔夠多，從長計議明天再戰！

傳開去，快！唔想有手足再受傷！
唔好落單 唔好亂咁走！ 一出機場全部都係狗

舉乍?

咁真係合理WO，你作為持槍既人士，俾5-6個人部分持有武器去打，除時暈低，槍都俾人搶埋，個後果一定可以大過你開槍打走D 暴徒。

小心鬼 唔好衝啊

Yeah

咁佢有無開

可以合理開槍添
比人打到咁
佢無開就證明佢良心仲係到
自己友

我獻條計俾大家
俾少少時間大家消化下
睇下你地跟唔跟

2330hrs
大家坐曬落地下
唔好出聲
頭望地下
手牽隔離手
用呢個舉動俾全世界睇我地並不暴力
去到呢個時候
有手足要衝
就肯定係鬼

贊同就forward
攞民心！救香港
我睇tg 見到

tear gas會好大獲 但換來好多聲音
但希望各位手足小心

冇人再嚟香港

停止割蓆！做文宣！聚焦公安卧底！

屌你老母死黑警 死全家 長病百歲 百病纏身 終身訓係病房

講咗幾多次
黑警係機場
一係唔搞你
一搞就隨時 shoot you down

點解機場要和理非，記得嗎

又嚟啦

同魚蛋果次個交警一樣，佢果下係真心驚自己會死先掹槍

所以唔好覺得黑警真係咁無畏無懼

咁有無開槍先
拔同開 2回事

不分化，不割蓆
個個行出黎都係香港人

721 811

又和理非，等俾人捉?

講事實都俾人屌自己睇重播啦 隻狗俾十幾條友圍 警棍都俾人搶埋 係咁砌 佢唔蚊槍可以點

On9 計劃

真係有狗既地方，就會混亂
啲狗點解唔會檢討下佢地既行為
頭先睇新聞，隻狗舉槍，我老母話做得好，射死佢地，今次我都唔幫我老母啦

估埋邊隻狗講 官腔式PPRB

俾人係咁打 你俾我都舉啦

Blocked

對比起啲人話示威者仇警 啲狗咪更加仇恨市民

唔開執番係命仔啦

佢落單

想知係咪佢自己沖入去人群打人？

live見得佢一個係入面

快d 開槍, 開左槍我地今晚柒左既野就會贏

多謝黑警 原本驚所謂嘅民意逆轉 但而家覺得應該無人care我地阻遊客

合理自衛

好彩大家冇搶佢槍

呢樣真
事實隻狗唔係錯
不過都係抵死

721

不過見狗俾人打到仆街好爽可惜無見紅

哇屌

咪推啦
個黑警真係生命受威脅

嘩推

徐錦煬

希斯路機場

舉真槍

黑警唔入去拉人打人會比人打？
又係邏輯謬誤

仆膽你就開槍屌你老母

睇住直播真係埋牆超過5秒，再唔拎槍真係出事

推！！

文盲閪走啦

連燈仔最叻幫敵人解話

掹槍條友比人打到屈係角落先掹槍

我憎你係咪可以殺左你呀，On9

如果佢開左就真係轉捩點 贏緊
但實有手足受傷或死亡

要點補救？

1, 大量文宣報導公安公然扮示威者
2. 打公安同唔俾走既示威者都係黑警扮
3. 發現有好多黑警“主動” 帶頭搞事
4. 強調全日絕大部分時間都係和平
5. 為受影響旅客道歉

Wow

721果2隻狗唔撚拔槍，轉身走

聽日記者會有野問 真槍

有人打警車唔可以拉人?咩道理?真係暴徒上身呀?唔係割你呀，而係知唔知今日大家入去係為咩?

Up乜撚

推上REDDIT

屌，

喂元朗個日 個兩隻狗唔拎槍出黎隊住啲黑社會？

啱，狗落單就要打㗎啦，
有問題咩？

仆街，正牌陰濕仔！

不割

有撚病

[緊急分析]法！不！責！眾！

機場開槍有冇捻過會打倒其他旅客，嗰個仲要係入口黎

跟住點？
個個退？
仲保到槍真係好野wo

不如煲大呢個畫面蓋過果幾個7左既勇武巴打
有冇得諗

呢個po五毛多到
攞真槍指人啊屌
走火會死人架
咁都有得洗???

cls
on9
潔癖到仆街
槍口對外都唔識

屌！！！

屌佢老母,仲有遊客架

殺左佢都唔割

機場舉真槍
Popo你地係得既

有幾個人用棍係咁朴佢, 今次真係合理拔槍...

咪係
721元朗恐襲睇住成班乘客俾人打就轉身走

[置頂]宜家俾機管局帶緊風向 旅客將個波俾左我地

攬炒， 尋日劇本黎

有冇人睇到 有個人拉咗 上車前仲可以打電話

Dllm死黑警

日日行街都有狗落單啦，係要去機場打，打散和理飛?

比人打冇問題
生命受威脅咪跟指引抆槍囉

pish

起碼識用腦諗野 唔會好似你咁坐住
佢一日係仲狗一日都可以開真槍啡你
唔好買佢唔敢啡你 你受唔起

真槍又點？革命遇左架喇

813

兩邊都合情合理，冇咩好嘈

721又唔見你舉槍

假記者

大家做文宣
舉真槍

雖然好嬲好攰，但我哋必須保持頭腦清醒

賭j 聽日一定話無上彈

生命受乜威脅呀
依加有人舉住枝槍射爆佢隻眼咩
又話核彈都唔割
又話以眼還眼
而加血都冇滴就幫人兜

大家冷氣軍師出少句聲啦

難分真與假

推出國際啦
全世界唔好再嚟香港住喇

Up

Poop 冇野係做唔出

Popo已經失去理智

叫市民相信呢班失控既癲狗？我呸

咁有點?裡面有領土職員，唔洗怕

成班三毛 仲係到話合理

認真呢？人命唔好講笑

咪係 事實就係佢合理合法自衛 佢仲要係執法人員
比人咁打法都唔舉槍 棍都比人搶走 拔遲一秒比人搶埋把槍
不過隻警犬係抵撚死 打多幾拳啲黑警

機場舉真槍

東網拍得好清楚係左輪，佢一衝入去已拔槍幸好有人衝上前打倒他跟住其他黑社會扶他走

想問下唔阻旅客點癱瘓機場？
你唔係以為對外輸出信息真係有用啊？外國人睇完可以點幫你？英國外相都只係可以出聲明咋
癱瘓機場係對政府施加最大壓力嘅一招 國難當前 唔該大愛撚收一收皮先

你死撚開啦
和理非和理非
幾撚時會有和理非回合？
次撚次都有衝突啦屌你老母

真心冇撚腦
幾時見過對家柒左會認
真係屌鳩佢地都曬時間

呢個應該係尋日劇本黎
要打就針住公安破壞集會
唔排除黑警扇惑暴動

走啦！一個都不能少

平時混戰落單就話打
和理非場有好多人連gear都無
開咩拖呀?
點救點幫呀?
搏俾人點相呀?

起機埸黑警俾人打返轉頭...
咁代表咩？

Cls 啲示威者做左啲咩 要出實彈

仆街死啦 無個識錫春袋

生命受到威脅 可以拔槍

嘩痴線

咁前線比速龍打係咪要開槍？

成個中國都受唔起𠻹

當下最重要係無視柒咗嘅嘢，打好手頭上有嘅牌

其實d人都潔癖到仆街 大大聲講打狗 人地抆槍咪淆 講咩革命預左 預左唔係自己囉

咪撚痴線啦 幫Popo解話個班係咪唔記得哂佢地想扑到你變弱智個個冷血眼神呀

認同
唔好做到藍絲咁
我地要認柒
咁先得到民意

黑警滲透連登
扮激進 扮有道理

無錯
隻狗今次真係合理舉槍
俾人搶警棍扑左4-5秒 扑到仆街喎

Aa director 食花生 同警合謀

洗撚咁講
魚革個陣開埋槍直頭升職tim ar
講話生命受到威脅咪得

真係好戇鳩 之前幾次都有狗比人打啦 咁講法佢地當時開真槍既話又係咪好合理呀？

劇本黎

Protesters protect foreign travellers from Hong Kong Police the murderer

無得諗 因為呢個畫面班黑警無做錯

最血腥既做法，就係搵鬼使用高武力如燃燒彈襲擊禁區，屆時狗隊會馬上將整個集會定性為恐怖襲擊，只要定性左做恐怖襲擊，無論用咩武力都唔輪到民主國家出聲。如果示威者唔想咁，就委屈佢地要比機場popo更警覺，更努力保護機場安寧，反而機場popo寧願亂，因為班冚家剷早就想開槍，示威者唔想死就要拉住所有打算動用武力既人，係機場，只有鬼係唔怕勇武既後果 – 因為冇後果。

痴撚線，個個講到舉槍係正常，呢個邏輯係啱，咁示威者一有狗想咬佢，就應該打到隻狗仆街，因為生命安全受到嚴重威脅。

最後就係武力升級，狗有齊攻防Gear，有齊Training，有埋法律保護，狗自己唔克制，反而屌鳩啲示威者，本末倒置。

哇！屌你老母！

有遊客話咁危險點解唔畀我上機離開
宜家變左好似有人質喺手，搏啲狗唔敢開槍

仲分和理非回合？咁係咪警察入左機場就唔打得
你咁講同雨革有咩分別 唔好再分化啦大家
各有各做呀嗎

呢單要煲大！！！

收皮啦

依嫁佢有開槍？

201964

自己輸咋

講大話死全家

唔覺得佢有傷到
你方打得死佢咩

琴日有閪衝突，之前三日和理飛有閪衝突，再之前都無呀。

有片

合你老母理 殺警都唔割

大愛撚唔會叫人私了啲狗，宜家係形象問題。好多人去係唔想流血送頭，係衝完又點，要比人射幾多左先醒?

係咪傻 洗乜諗狗有無做錯 反正佢地點都唔會覺得自己做錯啦 呢個時候唔好團結啦

我都有衝過 你話我依家淆都好
起碼識留返條命慢慢同佢玩

岀真槍屌你

大家識玩既話
就skip哂打9佢果啲畫面
直接用樓主張圖做文宣
黑警機場舉真槍

有時都要學下藍絲 洗返佢地腦

打得記者打得救護阻得救援就預左有狗，咁都唔識處理就落返下面坐啦。

冇 不太建議咁做 我地同藍絲冇分別
黑暗文宣好似唔太正確
純個人意見

停止分化 合作停飛

落單狗一定要打到殘廢，還眼你估口講架？

on9

痴撚咗線

推到上國際呀屌
黑警死全家！ ！

推！

對面有鬼呀

幫手推正常post上黎

大家都係睇標題，比d好d既上熱門

「推上去」 2345 不分化 救機場義士

屌 612 721 811 後都仲有班人幫班狗
我都唔知幫咩好

唉

我建議你了解下機場特警嘅衣著同裝備先

On9

推返啲實用Po多謝合作

收皮啦 睇片啦

睇唔到示威者用好高武力喎

尋日話D狗唔敢清場既唔該出黎含撚

係咪要好撚驚

用下個腦啦..你比13個人圍你會唔會拎槍出黎啊 係美國我可以同你講開撚左槍啦 叫班前線理智啲先啦

藍絲一路係度既原因係因為柒左都唔會認呀屌

睇下條片先啦

叫你地咪撚踩陷阱都叫幫狗 唉你慢慢打狗啦

磚都無塊就抆槍

白粉今日好正,全程影晒,真係唔可以得罪方丈

我正係睇琴佢自己拎槍指住香港市民 跟住自己坐低
不分不割

錯晒啦
睇返條片佢完全合理舉槍
唉 今日點解咁失策

一條片睇哂掹槍因果 share開去

得罪講句
成班圍住1個popo係牆角打
舉實彈槍係合理
冇睇片唔好亂講

佢比人咁樣打，響麻都合理

再前幾秒係佢衝埋黎落單打人呀 好似深水埗比白衫欄嗰條ON9仔咁呀 自己睇哂成條片先啦 又想洗白

我係指佢叫人唔好阻旅客呢個point

係時候放低潔癖

失你老母控咩
又黎兩邊都有錯 各打五十大板呀？
三毛食屎啦

咁都可以潔癖 香港人真係

今日做到野了

黑衫人今次慘啦 我睇唔到有咩希望

佢再之前幾秒搵左個落單黎沖 佢自己又落單 唔跟大隊 自己人想救人姐先禁佢

811 黑警已經消耗晒公信力
仲邊有人會信佢地

認同
成班變曬藍絲咁
做乜9

好明顯被示威者襲擊緊 唔好變到藍絲咁捏造事實ok?

屌佢老母 咁多人揀個女人黎打

成日諗搞撚衰哂 你識唔識諗點拆單野

上面有巴打回你 主力打 兩個公安呀

聽唔聽到呀

下下屌自己友 on撚9

我想講, 如果當刻有鬼大大力推任何人去黑警度, 佢一定會開槍 (因為已經失去理智), 所以呢d 情況一定要退後加舉手, 等多d 傳媒影到佢嘅惡行

又會一個人喺度俾人打都有嘅

突發即時

原來岩岩帶頭衝+打爆警車車窗個個
係愛港力的紅底分子
佢想混入帶頭搞事,等警察可以入機場開火
佢打完差佬之後入左機場打市民
依家佢比人捉起左影大頭相

仆街 班友已經失去理智 我地贏到今日 係因為我地係人 識得分是非 對錯
依嫁 竟然話 點解警察可以做錯 我地唔可以做錯？
發生咩事？

核彈都唔割呀
學下藍絲嘅優點啦

負評做咩9
教緊你地野呀
佢開槍都合理呀頭先個環境
唔洗寫好多文架咋
要打唔係依d位打

元朗單野又唔舉槍

811之後講真, 香港人見到班狗咁樣已經好克制

幾時咖

中計黨？

開槍呀嘛屌你老母死黑警

黑警612 721 811

收皮啦 p 牌

不如投降啦 雜牌軍點同警察玩呀

香港依家真係極權統治啊，你試吓唔係咁多勇武兄弟喺前面撲過去，頭先條友一定開真槍
但，開始要諗點徹退

呢個po都唔知係真心膠定五毛嚟
係連登都唔識槍口對外

義士勇救遊客

唔係話幫口
佢比人圍抆槍好合理
先唔講佢做既野抵唔抵打

會話生命受到威脅

放核彈都唔割 我地講好左
做錯左到時再改戰術 亦都唔係代表其他人
呢樣係最勁
大家一定要記住
要SHARE出去比人影響左既人

推啦屌

文宣：有警察扮示威者，引誘示威者衝擊，使警察開槍。

打得好，爆眼嘅零回應，捉人俾對家圍拎咗碌棍就拔槍，垃撚圾。

推啦 唔洗諗

咪係

推到有圖

都冇話黑唔黑
佢係入面舉左真槍都係事實黎
e.g.我地對住啲藍絲都會spin曬啲勇武野話係臥底做咁
咁我地普通人真係唔知佢咁舉真槍啱唔啱指引, 仲有機會引起在場人士驚恐 (要知有和理非有遊客)

on9黑警追入機場 點知落單 之後驚到抆左輪

一句講哂 預左見紅預左死既咪繼續機場打狗囉

佢打女人俾人圍都好合理

嘩屌呢隊乜撚野嚟

強國 藍底 阿爺 暴民 你已經失敗咗啦
仲要好似好有道理咁

又話打狗又話還眼 原來講下架咋？一個女仔盲咗隻眼，n咁多個手足重傷，你同我同情黑警？著得防暴都係想殺你嘅狗，唔好咁天真好冇

屌你夠人咪癱瘓到囉，唔夠人咪減慢機場運作囉。

唔夠人都衝咁撚勇，直接去搵仔屌狗啦。

防火？

拔槍個動作只想保護自己，俾呢啲人拎住呢啲武器，遲早出事。

搶警棍

話人失控嗰啲睇清楚係邊個出手先呀！兄弟係救個女仔，唔通由個女仔俾黑警打死？

睇下你視示威者係乜
唔同角度睇件事可以好唔同

提一提
示威者入面都有老鼠屎

咁得啦 一於私了班黑警 核爆都唔割
係咪你帶頭？

屌，條支那公安好撚寸

睇片先啦
依家係要反醒改進
佢個情況合理蚊槍呀
輿論會輸呀

徐錦煬

希斯路機場罷工

舉真槍

濫用私刑 水刑

唔好俾其他假新聞覆蓋

死黑警，可以死全家了

條女比佢推跌落左撳住喺地下啦
駛唔駛比人打到見傷痕想郁手救呀

屌 本身個啲都叫真彈，但依家你班狗用埋真槍

打拳頭交要拎真鎗

呢單野一定要煲大佢

屌你老母張超雄依家諗住護送佢走

和理非表示不歡迎勇武到機場搞破壞

就係冇諗過割先叫你地咪撚做d野有位俾人入

舉槍咪嚇走人囉
大家都唔知對方會做到咩地步

有冇人拎利刀？
人民既拳頭就係致命武力？
催淚彈、橡膠子彈、布袋彈射頭係low lethal ?

大新聞

榮耀歸於義士。
榮耀歸於香港。

ok 合理

邊撚個啊你 收皮啦p牌仔

一條友走入去
仲要打個企係到嘅女人敢勇?

唔係班狗做乜都要跟，突然捉你個妹，明知班撚樣係咁濕鳩，捉咗鳩告鳩玩程序，前線淨係防可以擋到啲狗嗎？

睇清楚啲啦 係救人啊！仲係度話警察拎槍係岩，示威者錯 唔通唔救人咩
唔化唔割啊！！

大家係救手足先打狗呀！

佢唔撚失驚無神咁衝去捉人，洗撚咁樣

你知唔知道，唔救人入咗差館，黑警會用極刑？

屌你啦 火魔法都嫌輕手呀

留返佢係度，手足散水啦

沙田當日：打狗好呀 班狗抵打
今日機場：唔打隻狗咪唔抆槍 一日最衰都係你打隻狗

喂唔記得 隻眼未還喎

呢一槍足可扭轉香港局勢

天安門2.0

呢個先係最重要

想問下幾時有贏過？你做啲咩對家都係照屌你架啦
定係你覺得啲手足要好和平咁企曬係到望住 由班狗拉走個女仔 就叫贏？

舉真槍del左佢啦
都無問題

不過我見到D 人只係推個警察逼牆, 又無真係拳頭腳踢

有條友搶左警棍, 扑左幾野, 都好勁細力

推呢個

救完人咪退,圍到佢驚到舉槍保護自己都係合理架
個畫面係靚到幾個人圍到隻狗埋牆,比左個靚理由佢解釋點解要用槍
冇話隻狗打落單既女仔冇錯
睇清楚先

Pish

講緊幫條警犬兜點解要舉槍呀
鬼唔知班狗癲撚哂咩 布袋彈都打盲眼

推 屌啊

有種就開呀柒頭 殺晒幾不萬市民呀

有幾撚失控呀 係條死黑警又想拉人先，之後拉返狗屋毒打，好彩有手足上前幫拖個女仔先冇事喳

你又知勁細力

情況唔同

沙田果日, 警察將示威者逼入絕路, 唔反擊唔得

今次輪到示威者將警察逼入牆角

唔比狗走，焗佢地落車拉人，根本係有鬼做野

咪On9啦，大撚把人無Gear都食催淚彈，射到記者又有，巿民又有，街坊又有，甩底褲又有，屈手又有，濫暴又有，濫告又有，班狗被人圍兖舉槍想射巿民？

係咪癲撚咗呀？

入黎睇片喇喂

呢隊係咩

睇下段片先啦, 搶警棍條友, 隻手既動作明顯都無乜點出力打

而且仲要 有好下都打唔中

屌你唔同地形都有唔同戰法啦
機場可以開真槍同開完可以spin到冇問題
你係咪預左死先？

點解黑警唔可以跪地求饒?示威者都係咁啦,黑警就唔可以和理非?

冷氣軍師睇完個鏡頭話隻狗係自衛
睇住佢突然沖入玻璃屋撲抵個女人

咁撚危險 關機場啦
最撚危險就係佢 有病

full gear都俾人打 垃撚圾

唔洗理個hiphopman
三毛嚟 神早block撚咗

其實有無得話生命受到威脅所以情緒激動

有狗想喺機場開真槍

推！！！！

推 真槍

大家唔好潔癖啦 手無寸鐵嘅示威者有咩威脅

唔係分化 但呢個情況
隻狗係比十幾人圍緊 拔槍係合理...
佢射唔射就係佢問題 當然唔希望射到市民

記者！！！

推～

CID 掃黃要隻雞比佢冇套任Q
隻雞拎個煙灰缸爆佢缸就係襲警可槍殺

藍衫狗點解比人圍都係完全無視

上面有片 係佢自己跑入機場撲低一個女人先

睇片中間有個男人推gip貼玻璃想叫停, 個女人應該一般人黎

學堂教架?

emmm.......其實你講清楚個事實好wor，我一直都睇住個直播架bor，我用眼睇到係你地班示威者逼到個警察去到個各落頭，仲要幾個衝上去出埋手毆打警察在先架bor。據我所知，當警察感到自身安全受到威脅，就可以用槍架wor，唔通要企定定俾你地打先係正義？？？淨係凸顯結局，冇full story，怪唔得d人咁仇警

嘩屌！！

咪又係佢衝入黎先落單比人圍

比班友圍住打，舉真槍好正常，今次認真唔抵幫

叫雞唔帶套已經可以告佢用性病襲警

做咩推跌個女呢無端端

救人在先

咁樣諗就更On9啦，事情發展到呢度，你估係單一事件引發出嚟咩？

你老母生你出嚟都要由個卵巢識排卵到中出到受精到十月懷胎啦。

唔撚咁天真信有狗捉示威者，班手足咁齊集上去救人係突然發生咁撚神奇啩

岩直播見到
cls

睇前啲喇 佢自己一個衝入機場撲低一個女人呀

徐錦煬

希斯路機場罷工

舉真槍

新屋嶺濫用私刑 水刑

唔好俾其他假新聞覆蓋

生你老母咩著曬gear 攞遮打佢點樣威脅佢生命呀 你瞓撚醒未呀

成班人搞錯曬因果關係
人都救左,隻狗係比人圍先抆槍
係咁講番條女做乜

吓 關地形咩事
你有冇睇條片架
啲手足唔係為咗救人都唔會扑埋去班狗到啦
比人圍就可以舉真槍？咁講法班狗每次遊行示威開真槍都好合理 可以spin到冇問題啦下話？
係邊到開真槍你先會認為冇得spin

[正視聽]黑警舉真槍前因後果

用眼睇直播就收撚皮
用眼睇真人既同你講, 隻狗發撚左癲咁沖入玻璃房撲低個企定定既女人, 所以隻狗先係地下

千其唔好打佢，捉起就夠！
佢講明自己係落黎做利
現場咁多外國Live
你一打佢就輸晒全球focus架啦
岩岩警察快速退場仲話：陣間有排玩
擺明係比左安家費搵人送頭
搵人傳比前線聽

救咗人仲要keep住打？

上面話正常個D全部都可以block

根本就警察自己一個衝入黎捉人，然後示威者為救人先打警察。其他警察成10 秒先黎到，代表呢個警察黎隊好遠，衝入黎唔知係咪博俾人打。

邊個知打佢嘅係咪警察喬裝嘅在場嘅不同人士呀
總知佢就舉左槍啦 仲使幫佢兜？

起左你底 原來係五毛

係 打死左都唔割

幾廿把遮打，咩人都死啦on撚9

安已不

唔係話想屌你
不過你收嗲啦屌你老母

所以之前兩個月每個係條街上面既人都應該被槍殺
因為開槍其中一個原因係平息暴亂
盲左就係自己抵死呀

收皮啦你睇直播就 係佢自己狗衝過嚟先㗎on9?

最撚憎你班on9懶係公正咁幫自己邊fc
人地藍屍之所以成功係因為人地錯都唔合話自己錯

我知阿

屌你老母柒咕碌 你先未撚睇曬成件事吖on99 係隻警犬單拖衝左去撲低個女仔先比人圍咋 你老母你同tvb有乜撚野分別 含撚啦 想幫d狗洗白 無野吖嘛？

係隻警犬專捉女人手足去救人咋
仲好意思話人凸顯結局
似係你想spin多啲
字大就大晒啊依家
過主啦三毛
單機啦垃圾

個警察好似被人圍毆

哈哈哈

case by case

比人叉頸加搶棍
係我都掹槍啦

唔打走佢，可以做咩？你有被虐狂，好鐘意食棍或者被人屈手手腳腳？

大陸睇唔到直播定點? 傘? 機場兩日一把傘都未撚見過

藍杉打香港市民央視唔報
黑杉打香港市民央視唔報
警察打香港市民央視唔報
香港市民打大陸人央視一定上綱上線

搞到你地鬼打鬼
警察呢？係邊

係佢自己沖埋嚟先㗎戇鳩 唔撚救手足？ 我理撚得你係五毛 定係冷氣軍師 唔好人講乜你就信乜

警例寫左
暴亂係可以開槍平息
正如自衛咁

咁都仲有命 香港人太斯文

咁咪比位人入囉。。。

哦。。原來比人圍摳就可以掹鎗殺人

核彈都唔割
但迫狗入牆角就即刻割

ohhhh 所以原黎都知你地有錯，但係又繼續架wor

唔好激嬲中共，唔係落中共面呀
唔好衝出夏愨道呀，唔好搞喊細路呀

唔繳械點撚樣打呀？你係咪戇鳩㗎？費撚事同你講 慢慢搵sp啦你

班狗夠拉咗示威者 仲要用私刑keep住打？有人捉咗入狗竇先打到腦出血

打撚死佢就岩

呢單嘢要解釋

你係咪諗住你講道理可以勸走警犬呀？請你唔好捉我啲手足喇咁呀

笑死
唔好比位人入啦 我地念力抗爭！

埋到狗身 整到佢落地先

你up乜撚野呀
傻鳩

自己落單要威衝入去恰女人
前線救人
你老母比人圍就抆槍 cls?

依家咪佢自己衝入黎拉人挑釁示威者。唔通佢認為幾個示威者圍住佢，睇住佢拘捕人？

屌你老母系呀
你盲架 你老母臭系 死撚開啦 屌你老母比狗屌啦

徐錦煬

希斯路機場罷工

新屋嶺濫用私刑 水刑

唔好俾其他假新聞覆蓋

有咩位入？
眼球爆咗嗎？
六人自殺了，他會自殺嗎？
有爆頭狂流血嗎？
被斬見骨了嗎？
流產了嗎？
吸神經毒氣了嗎？
佢喺突然被襲擊？定係因為要咬一個女示威者先俾其他人圍？
被人圍就拎槍出嚟想射鳩啲示威者？

因為今日機場人數好撚少人啊屌你
係屋企到屌人做乜阻旅客 不如諗下點解琴日點解唔洗阻旅客?
因為琴日多人到唔撚洗特登阻 都阻撚住到班旅客
今日呢? 今日咁撚少人除左主動阻人有乜撚野機會癱瘓到機場
冷氣軍師係屋企打哂飛機話機場停飛 有無諗過點解停飛啊
唔撚係冷氣軍師嘅功勞啊 同埋點解今日手足被憤怒衝昏頭腦
諗下如果有更多和理非係現場 有多一把理性嘅聲音 更多理性嘅人係現場俾意見
會搞到咁嗎? 唔檢討 反而係到不斷屌人 諗下因為你一時嘅言論會傷到幾多同路人嘅心
記唔記自己講過嘅核彈都唔割 唔好互屌分化 屌人豬隊友啦
我都想屌自己做乜今日唔入機場 係屋企到做冷氣軍師
對唔住啊 手足
下次我一定會同你哋一齊行

淨係睇呢條片，警察捉人，示威者為救人同警察搏鬥，情急下攞警棍打警察，警察拔槍

就算係都係佢自己單拖衝入去錯咗，先會有咁嘅結果。其他警察差唔多20秒後先到啊，你話佢衝到幾前黎拉人。

大家睇完片 先再幫班犬洗白啦屌
邊撚到合理呀抆槍

[突發] 原來機場帶頭踩疑似公安既人係黑警扮, 文宣快D做野!

黑警死全警

佢捉個手無寸鐵既女仔黎打
然後手足圍佢救人

大家係咪想迫港版六四？警察合法殺人，大家唔好為佢哋犧牲

佢打女人抵俾人打啦

你赤手空拳同有警棍有gear 又有訓練嘅警察打？

呢條友之後布冇得撈
美國又要加關稅

前因

首先係佢"唔合理"地向住一個手無寸鐵嘅女仔落單。

其他人為咗救人而迫隻狗落牆角。

隻狗再"合理"咁拔槍。

咁成件事究竟合理定唔合理，真係觀點與角度。

女仔瞓咗係地下佢埋去捉佢咋喎
有片

即係黑警入你屋企un 緊你個乖乖女
你一郁手就拔槍指撚住你個頭問你係咪襲警
都係觀點與角度, 始終平民係任何情況都唔應該郁手

哈哈哈哈哈，仲唔係暴徒？？？？郁手郁腳，本身講咗嘅靜坐？？？和你飛？？？？阻你飛咋嘛

佢地令到隻狗冇還擊/個女仔救返 其實應該要退

沖埋去撲低佢嫁, 冷氣軍師自己搵帶睇啦

一名藍衫淫警衝入一號客運大樓室內，推倒一名路過女士。
該女士倒地後，淫警隨即收起警棍，騰出右手胸襲該女士。
有現場人士見狀後，挺身出手阻止淫警，以營救該女士。
期間淫警被眾人拍打驅趕，寡不敵眾，遂拔左輪佩槍指嚇現場人士，現場人士馬上後退散開。
幸涉事女士得眾人協助，乘亂離開該範圍，成功逃出淫警魔爪。

企喺度比黑警推跌架

開唔到post, 但支持巴打, d狗專捉女仔而家

你估真係唔驚咩
講就兇狠，做就碌撚
利申:好驚

如果佢唔係衝咁前，應該打幾下其他警察就黎咗救佢，唔洗拔槍。其實佢等多幾秒其他警察都會黎救佢。

呀，sorry你啱，不過都未到捉條女黎打嘅
佢就真係比人打到仆街喇

我意思係警察引發嘅事故。同佢衝太前，其他警察救唔到佢。

你試下示威者囉住棍壓低一個警察落地，其他警察會唔會亂棍打佢？

連登出現一堆網軍 用盡各種手段要打散我地

夠啦已經

佢好明顯收埋枝棍想扶條女起身

多謝你哋幫警狗搵埋藉口提升武力

呢個一定係中國公安 聽唔明廣東話 自己一個衝入去

冇錯,就係咁
大家不斷spin番去隻狗抵死又剩
因果只係隻狗比人圍打到牆角,警棍又比人搶埋
佢選擇抆槍保護自己
個個spin走去其他原因都唔知做乜
我知大家有機會打狗好開心,但人地寫report仲開心呀
比曬證據話咩叫生命受到威脅
比番少少咁多理性啦,上曬腦咁

佢想捉手足先打佢

警察敢開槍咩？

班狗係邊到開真槍都可以spin到冇問題ga喎
定係你仲認為班狗做錯野要負責？

收皮啦 幫狗合理化舉實彈槍

今晚重點係黑警拔槍

揸刀喺街無差別劈人嘅唔舉槍唔拘捕，Full Gear被人圍嘅舉槍，真係痴撚晒線，下次不如揸對筷子都舉槍吖笨

試著說818 百萬遊行

不要說推

係鬼，佢tackle左個女仔落地 枝棍換手想再向地下禁

呀呀呀 好撚驚呀 推！

呀呀呀 射我喇 推！

咪係, 禁低之餘佢隻手根本想乘機抽水

呢個要推

黑警舉真槍

721811

黑 警 機 場 拔 槍 指 嚇 示 威 者 ！ 同 你 逐 格 睇 暨 聽 日 文 宣 方 向

老老實實，佢有權足，第二日開始影響較大

我只係想理性分析事件，阻人上機的行為係做得唔好，請問遊客有幾多人，香港人被克警使用過分武力，大多數遊客有冇出來指責，佢地的領士官，有冇出來指責克警和香港政府，遊客唔係長期留在香港，遲D走對佢地只會做成不便，但係阻遊客上機，會對政府和北京，航空公司造成壓力，北京要10月1日前清場，之後大清算，你看國泰就知道，所有參加過這場運動的人會有各式各樣的追究，過往的運動，日晒雨林，受傷的受傷，拉的拉，比克警圍打的多的是，但在機場有遊客，有機場保護市民，易守難攻 ，在機場大家只要捉鬼，拍攝佢地的所作所為，吳好分化，可長期抗爭，對抗一個不公義的政府，5年10年都可以，雨傘失敗在於長期留守，在機場無必要留守，只要機場講暫停，便可以回家，真正做到，不被捕，不受傷

聽日4點記招：我地呢枝槍唔係好勁架炸 各位記者朋友可以睇下（喺1公里外開槍）

你真係好撚低質

睇完唔推都得
只係唔想有人咁易受影響比人帶風向
亦都唔想阻到熱門有用po

［中計撚、散水撚、捉鬼撚入黎］「做法不完美，但可接受，要改善。」

加強文宣

文宣！

跟住腳仔軟

咁撚正直無好市民獎架屌
你諗吓你面對緊咩對手 對家做緊咩先啦

警方向法庭呈交了部分有關動武指引的文件，當中包括《程序手冊》的「武力使用進階列表」，而6層中的最高3層為：

（1）個人的「消極抗拒」——使用胡椒噴劑；

（2）「主動攻擊」——使用胡椒噴劑或者警棍；

（3）「致命攻擊」——使用槍械。

推番上頂

再推呀

咪撚再俾啲三毛掃走呢個post

其實假設佢開左槍霖左友佢自己都仆硬街除非係紅底官，中立官都死硬，生命受到威脅要有好充分既理據你用高對方一級既武力控制唔到對方，而所有市民都係赤手空拳，拳頭交你用槍一定告得入最少誤殺

邊有得假設架 清
無開就無開架啦

更何況開槍必死架咩？一打一就話啫 宜家係個警比好多人圍住用拳頭打呀 咁叫拳頭交？

咪撚沉呀

如果比人搶左警棍係生命受到威脅

咁用警棍打示威者係用緊致命武力？